腳踭生骨刺可以點算

廿歲仔，本身以為普通撞親，點知過咗好耐唔對路 ，應該生骨刺，宜家每日浸白醋都冇用咁 ，一做下運動就痛，有時痹埋

開刀

因咩事開始痛？痛左幾耐？ 痛得耐好唔番未必係生骨刺 可能只係足底筋膜一直發炎未好過

幾個月前痛啦，一直以為普通撞親抖一陣冇野，宜家我摸落去好似feel 到個位好似突起咗咁

On9

無睇醫生？

摸幾下就知生骨刺你當你自己華佗咩

撞親應該頂多諗骨裂
點會諗到生骨刺

再世華佗 摸下就知咩事

lm學嘢